有街外人喺暴大痴未fc嘅左膠文宣

啱先見到有個中年女人口罩都唔戴一個喺暴大痴左膠文宣 啲內容睇到眼都突
于建嶸係反共自己人，仲去暴大浸大做過交流被人話係陳同佳大佬仲話有軍營痴9線藍絲文宣

同個啲法輪功文宣好似，聽到我屌出聲

佢都痴呢啲文宣好多年 全香港周圍都有